買zenbook 14 定Vivobook 14好？

因為大學優惠，打算買其中一部。但睇過唔同YT videos ，遲遲都決定唔到買邊部好。希望各位Ching 比d意見比小弟。或者有冇其他手提推介？

Budget 8000左右
主要用來上課，文書，睇片，遊戲唔多玩。
希望耐用d，同埋輕便，會成日帶出去。

求各位意見

Vivobook=平價cut料版zenbook
有錢咪上zenbook 冇錢咪用vivobook

學生就4700U vivobook啦
起碼平D

我見大學優惠冇4700u果隻，應該要去豐澤買

腦場之前好似現金價62xx
你去notebook post睇下

唔該曬Ching

最後想問下，vivobook 耐唔耐用？同埋4700u 呢隻同i7嘅分別係咩？

冇用過
不過睇notebook post講依家notebook通常都係3年貨仔
4700u平d又勁d 好似係
內顯都勁過i7

用緊vivobook 14
如果你有budget梗係上zenbook
我用緊i3...同價位可以揀4500u
不過試左兩隻覺得i3用上黎smooth啲
所以都買左i3版
如果你想少量打下機...我覺得你揀amd好啲
因為我係買俾公司啲同事做野用
所以寧願smooth少少...其實都真係少少咁多

VIVIBOOK 智障先買

有咩問題

vivobook

我fd 推介買Lenovo ，真係不了

Vivobook本身就唔應該買
你就仲要買3既VIVOBOOK.

*i3

有平買平 最好二手
如果屋企有desktop

咁大家有咩推介？

冇話應唔應該架
岩用咪買囉
每個人既感受都唔同既
我夠話3070/3080係垃圾唔應該買啦
咪又係大把人搶